點解同女仔出去食飯 一定係男仔比錢？

法例黎架？
一人一個d女唔比錢既藉口。
女：你比我出住先 等陣比番你。
之後當然無左件事啦

因為而家係你溝女，唔係女溝你

如果你有劉德華咁靚仔既，請埋你又點話

因為 如果係個女仔俾我會覺得柒

男仔咁講 又點睇

唔係溝女呢？甚至同女友出街呢

不嬲AA制

俾d 風度好唔好
唔想請埋人 咪你自己一條毒撚食囉

屌 又講風度。如果你比我屌 咁就唔同

單獨出街就預左架啦
你話同事黎既 LUNCH一齊食就AA姐
食餐飯都咁計較 第時溝到 重大把比錢既機會呀

上面好多女人

咪當叫雞比定先囉。溝到日日比你屌到反晒皮又點話

其實好多紅巴

溝唔到呢？有無保險買定？